你估早洩會唔會因為淆底而解bam哂所有AC

我覺得佢道歉文都出埋再搞唔掂遲早會行依一步
到時你地點睇
我就一解bam就去宣傳Lihkg

返去宣傳都廢事 個網慢到死
係廢覆多幾個po唔好

過嚟抄大家網名返去 bam

呢個似呀

Btw冇可能解bam啦 呢幾日bam左咁多人

解咗都唔記唔id同pw

亦唔會返去

遲下踩親佢條尾咪又bam 過

想吸番舊會員，咪收購lihkg囉，睇佢捨唔捨得比錢

Plus仔佢地一定唔會想同佢地合作
我地自己個新餅香過人，點解仲要同個爛餅合作